天水圍回收場大火 多貓狗死

燒死多貓狗 好心咪咁養

早上8時許，天水圍新錫路新圍一間鐵皮屋起火焚燒，濃煙捲上半空，附近居民紛紛報案求助。據了解，戶主在鐵皮屋收養多頭流浪貓狗，消防接報趕至開喉灌救，約半小時將火救熄，其間救出3籠9隻貓，其中2隻奄奄一息。現場消息稱，場內約有40隻貓狗，其中有20多隻被困慘死。

今早經過，好大煙

來生不住天水圍

天水圍個架空指示牌
天水圍東/濕地公園 個路牌寫埋深圳灣，痴痴地線有無得投訴？

天水圍最多支那狗

投訴d乜野?

又有回收場火足

嗰度係一地兩檢咁都唔寫得

利申：香港獨立

支那人直接入火場搶屍
賣貓狗肉

800度火烤，整 貓肉狗肉乾一流

屌你啦

肉香

真心定假膠個路牌寫深圳灣係同司機講去深圳灣/濕地公園/天水圍東就再直行，會分別有路去呢啲目的地。有乜好投訴要唔要投訴埋新田公路有個架空路牌寫埋落馬洲/皇崗

新界不是香港的一部分

我覺得佢蝦腸黎

有冇三色貓呢條五毛?

被困火場